一句，聽日罷唔罷

黎明還黎明，會唔會主動罷

老閪都罷

罷

罷！一定罷

問來都多餘

得 多謝上面手足

罷啊屌

多謝黎明嘅手足但係同時都要罷工

聽日6點就出門口

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

反正失業

自己份工自己幫手被罷

黎緊罷一星期
同老細講左

Sorry借一借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

可唔可以推個罷工post 去熱門 好緊要

推

推 朝早係春袋

strikkkke